好多黃店餐廳都因為肺炎少左好多生意

大家要多啲支持

唔係唔想幫襯，但街都唔敢出

冇口罩唔敢落街

賀一誠: 市民盡量不要出街

林鄭: DLLM 番工呀仆街

咁其實而家仲出街食飯係勇士黎

想幫
但出面咁危險，又冇乜口罩

驚落街就叫外賣啦

唔想堂食就叫外賣
點都要食飯架啦

會儘量外賣自取住屯元天自問冇膽堂食

我發覺好多黃店(屯門區)都冇foodpanda /可以叫外賣.

呢個時期更加要食黃店 集中資源

繼續支持黃店
外賣都得架

On9仔

一日見幾個呢d怨婦post 煩到仆街
而家街都唔撚敢出呀 on9

黃店好多都係小店 好驚佢地頂唔順 要努力懲罰 外賣都好

出街食飯，個個都唔戴口罩講嘢，好高風險。
而加唔係唔想支持，係黃藍都一齊仆。
做生意就會有呢啲風險，唔係黃同藍嘅問題，幫得一時都唔會幫到成世，總會有好多呢啲問題，如果真係一兩個月就捱唔住，咁只好講句sorry，唔適合做生意。

唔怕！相信黃盛店！
屋企附近有間黃店由朝到晚都咁旺

出閪咩

黃店想生存
要搞food panda 啦
即係唔係叫你join food panda
係搞一個類似food panda 既野送上門
順便串聯晒所有黃店

屯門黃店好食個堆本身都多生意到癲
好似西麵、仙桃居、東屋台呢啲

要加盟foodpanda

唔怕！相信黃店！

如果整個黃色外賣平台有冇得諗🤔

pin this

點知送外賣果條友有冇問題
點知佢拎住個袋去咩地方
我寧願自己去黃店
不過food panda好似都係黃黃地

已經每一餐都黃店

其實全世界都少咗好多生意
btw, 今朝去咗黃店食早餐，晏晝人多真係唔敢喺街食

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

支那有確診個案係外賣仔

有屁就放啦 一句on9仔
係街唔通食藍店？

我有朋友驚到自己煮最好

買小食麵包
堂食就冇架喇，返工帶飯，星期六日食屋企

推

黃店外賣

記得所有有良心既餐廳呀

只有叫外賣

成班人坐係度除晒罩喎
點睇都係堂食風險高啦

叫 deliveroo 得唔得

你畀錢?

push

我照食。

大家驚可以買外賣番去用微波爐叮到熱到仆街殺病毒再食

黃店都要準備定外賣盒！

樓豬有冇諗過好多手足都已經 冇咩錢

佢on9

Push

五毛狗

叫外賣啦大家

叫外賣啦

冇口罩?

Foodpanda之前大三罷比員工放假

我屋企附近間黃店仲門庭若市

任何時期都係食黃店㗎啦

推 有keep住幫襯就腳果幾間

有冇人整個 黃店 DELI/PANDA 外賣 LIST 黎?

THX

外賣黃店

暫時日日都係去黃店買外賣

唔好吹捧賀一誠，佢兩個係共産黨架黑白面
係專門做衰香港

黃色外賣圈要上線了

外賣係唔係安全啲？

btw
蔬菜－anywhere but Chi-na
外國入菜，本地耕作

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

而家根本係人人自危
直頭信唔過其他人處理啲食物啊
明個邏輯關係未？

而家就算免費都未必有人肯食
點知啲員工係咪隱形病人

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

不如黃店做埋外賣生意啦
咁應該會肯多啲人繼續幫襯

武漢肺炎 唔該你

岩先食完

得返少量

出街食飯最怕咩？

1 成日返大陸嘅藍廚房藍侍應藍食客
2 低公民質素嘅藍店員藍顧客

結論：出街只食黃店
利申：食咗兩日黃店

咁可以點，我街都出唔到 口罩又無

推！

食飯要除

今日落7仔買個包算
紅磡個龍冰d位太密
唔太敢去

我現時自己肯做飯 因為口罩已經不多了

可以組織一下共色外賣圈，零售可以試下組織網購，可行?

有人搞緊

屌
我幫襯得最多係誠哥間百佳

冇得揀
完左疫症再出黎食過

外賣啦

呢段時間應該會有好多鋪頭執笠
大家更加要堅持保住黃店 等藍店執晒佢

on9仔 得你一個食咋
藍屍唔care疫症唔支持封關
藍店日日長龍
望下你食嗰間

大家記住就算少左出街都好，但一出街就一定要幫襯黃店呀

Food panda or deliveroo

無錯

叫外賣

口罩慳住用
極少出街

唔係要攬炒咩? 又驚執笠?

唔係叫你地無口罩都出街食黃店
係如果出街/返工 要食飯
就盡量食黃店

成班非黑即白
點討論....

唔敢岀街食
淨係去百佳買餸翻屋企煮

仲出街食飯 叫佢送外賣啦

你連攬炒係咩都唔知

最可怕嘅係種族滅絕緊，而我地仲係懵然不知

完全高下立見…

你邊間呀 放出黎啦
人地有冇生意關你鬼事咩

都要繼續出街所以可以食
但最擔心唔知邊個告急，依加主要跟住‘和你eat’
麻煩邊個告急真係唔好怕醜

支持黃店！

外賣都可以中招
依家剩係自己煮

落街食飯就會用一個口罩

TRUE

你都幾搞笑

日日LUNCH都食黃店

係真

晚晚都搵黃店食飯㗎啦

推 買外賣

你已被上天咒詛選上

自己煮好過la

焗住返工要出街
但食野一定係去黃店

裝埋和你pay app睇邊間告急，優先幫襯
eg 為食龍、繼光香香雞

最重要係接觸傳播，係唔夠膽出街食飯，黃店都要準備一系列動作話比人知佢哋好乾淨先得

而且食飯要除口罩，係街食飯等於將自己暴露係風險之中

蕭生話佢d鋪已經準備好專員專門探熱果d

今日想支持但佢唔開…

因為已經做緊

回力標好快架咋
潛伏緊架喇

呢個時勢出街食飯可免則免啦

冇口罩吾敢出街

條街少咗人
好多公司改返 shift 輪休 home office
呢啲先係真正嘅衰過沙士

每日ＬＵＮＣＨ都會幫襯

關我撚事

我條命重要d定黃店重要d?

唔敢出街學乜人砌機呀

新年開始都唔敢出街
帶住口罩都驚
仲要出一次少兩個

Foodpanda叫黃店

大渣哥要等位都算唔錯
其它黃店唯有靠佢區內嘅街坊

講唔適合做生意真係好黑人憎你好識？

算啦
我都費時覆佢地
佢地連黃色經濟圈係咩都唔明

不如賣餐券啦，依加買定，等肺炎散咗再幫襯

Tui

已經連續5餐食光榮

屋企樓下冇咩黃店 以前會突登搭車去食黃店
但近排口罩要慳住用

而家係外賣都唔敢叫
你點知D員工衛唔衛生去過邊接觸過咩人

盡幫

成日去支那既藍屍廢老唔會去黃店
支那大想去都唔俾佢入
唔洗太擔心既

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

得返4個口罩一家三口分，完全排唔到

有次落樓買飯食，來回兩個字唔駛，我地諗住博下，快快手手買完返屋企食，唔用口罩，全程俾人啤足咁耐又有說話聽,，你估我地想嘅咩

依家完全唔敢出街，三餐都叫親戚送上黎，唔知仲要咁樣過多幾耐

真，外賣平台我唔係有優惠劵都唔用

好多都爆場
華都花園個堆

一係唔係街食，如果食就一定會揾黃店

大家有機會去食多d

保住黃店

上星期五去嘉寶等咗十分鐘就有得食
之前邊可能

有咁多五毛留言 大家繼續努力食黃店

Pish

叫外賣 唔好堂食支持下都好啦

加入deliveroo foodpanda
啲人只係唔出街
飯要食的

而家loop住食炻板燒/齊柏林熱狗店/閨家
出街就買手卷類 飲品類

小茶角係咪無袋鼠熊貓 好多想試但唔就腳又唔敢出街/特突去

pish

好似藍黃生意都麻麻

餐廳冇乜人

廢老唔會識分黃藍店

Z

啱啱foodpanda 咗黃店
唔出街都要食飯㗎嘛

瘋狂咁食緊黃店
依家已經係黃藍店都冇生意
但今次過後我是黃店留低 藍店執

我會盡量外賣自取

黃店加盟晒foodpanda咪得囉

一定會支持

推
武肺攬炒香港經濟,
我地要努力make sure 黃店能夠在寒潮下生存落去.

出街為黃店！

出街為黃店！
補圖

推出外賣系列啦

支持黃店

S

搭單問下 其實foodpanda/deliveroo/ubereats 邊間黃／藍？

自己煮。

+ or 買番去食

大家盡做，有機會就去幫黃店

戴面巾，係咁椅遮住塊面做比人睇

叫外賣咪得囉

有冇咁大件事呀
街都出唔到

正常

黃色外賣圈

叫外賣都驚 睇黎黃色經濟圈都幾脆弱下
利申 上星期食左3餐黃店

我完全無減少出街食飯

仲有d係港豬

外賣呀！

驚乜，黃店９９．９％香港人

支那都就亡國喇仲做五毛唔怕無糧出咩
黃店緊係叫外賣啦

其實唔只餐廳，零售影響更大

唔少好食黃店係有生意架

小店會執先

輕輕一推

冇住家飯食日日食黃店
不過食黎食去都係樓下個幾間

帶罩過去食

所以最後黃店咪又係輸

今日幫襯左兩間

我地掌握邊個上到救生艇嘅權力！！
藍店受死喇！

唔敢出街

我仲有去龍門

呢間勁好食